電腦開唔到機，求救

禁開機制，個燈閃下閃下，幾秒就重開，咩畫面都未入到，

啲風扇都係一著轉一秒就停左，隔幾秒再開過，求救

係咪壞底板呀？ 好似淨係大風扇無轉

淨係連風扇轉唔轉到？
我之前都識過，風扇郁一郁就停，結果壞板